香港人求下你地每人行多一步

大家太被動啦
唔好再殺到埋黎先有行動
二百萬人，真正文宣勇武滅火等等既唔知有無一萬
咁剩底既你其實係到做緊乜？
再唔改變思想，大家都要入營

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

岩啊 無不反都起碼照出喇

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

生活細節做起 鳩叫跳閘 做得既盡做唔該

呢樣真 唔係話分化 但係大家主動小小 效果真係大好多 十個人貼三張文宣 好過三個人貼十張文宣
加油呀香港人！每日行多步！十日後就行多好多步
跳閘係第一步 務求全城跳閘 藍屍見人多都會有樣學樣 有人跳更加要跟住跳 冇人跳就做第一個

國際同本土文宣組入？希望可以呼籲香港人 外國人一齊罷買中國貨，喺貿易戰上一齊參與。

我希望大家睇呢個post嘅同時
睇埋呢個post

唔好淨係我哋香港人自己努力
一個地方嘅力量可能好渺小
所以我哋要邀請世界各地支持我哋嘅朋友一齊出一分力
真正嘅stand with hongkong

新時代消費地圖(前親共 vs 真愛港商店地圖) 復活集中區

我又見到有人著黑衫幫襯地鐵商户見到都興過火屎